<mediawiki xmlns="http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10/" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10/ http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10.xsd" version="0.10" xml:lang="en">
  <siteinfo>
    <sitename>Wikidata</sitename>
    <dbname>wikidatawiki</dbname>
    <base>https://www.wikidata.org/wiki/Wikidata:Main_Page</base>
    <generator>MediaWiki 1.38.0-wmf.25</generator>
    <case>first-letter</case>
    <namespaces>
      <namespace key="-2" case="first-letter">Media</namespace>
      <namespace key="-1" case="first-letter">Special</namespace>
      <namespace key="0" case="first-letter" />
      <namespace key="1" case="first-letter">Talk</namespace>
      <namespace key="2" case="first-letter">User</namespace>
      <namespace key="3" case="first-letter">User talk</namespace>
      <namespace key="4" case="first-letter">Wikidata</namespace>
      <namespace key="5" case="first-letter">Wikidata talk</namespace>
      <namespace key="6" case="first-letter">File</namespace>
      <namespace key="7" case="first-letter">File talk</namespace>
      <namespace key="8" case="first-letter">MediaWiki</namespace>
      <namespace key="9" case="first-letter">MediaWiki talk</namespace>
      <namespace key="10" case="first-letter">Template</namespace>
      <namespace key="11" case="first-letter">Template talk</namespace>
      <namespace key="12" case="first-letter">Help</namespace>
      <namespace key="13" case="first-letter">Help talk</namespace>
      <namespace key="14" case="first-letter">Category</namespace>
      <namespace key="15" case="first-letter">Category talk</namespace>
      <namespace key="120" case="first-letter">Property</namespace>
      <namespace key="121" case="first-letter">Property talk</namespace>
      <namespace key="122" case="first-letter">Query</namespace>
      <namespace key="123" case="first-letter">Query talk</namespace>
      <namespace key="146" case="first-letter">Lexeme</namespace>
      <namespace key="147" case="first-letter">Lexeme talk</namespace>
      <namespace key="640" case="first-letter">EntitySchema</namespace>
      <namespace key="641" case="first-letter">EntitySchema talk</namespace>
      <namespace key="828" case="first-letter">Module</namespace>
      <namespace key="829" case="first-letter">Module talk</namespace>
      <namespace key="1198" case="first-letter">Translations</namespace>
      <namespace key="1199" case="first-letter">Translations talk</namespace>
      <namespace key="2300" case="first-letter">Gadget</namespace>
      <namespace key="2301" case="first-letter">Gadget talk</namespace>
      <namespace key="2302" case="case-sensitive">Gadget definition</namespace>
      <namespace key="2303" case="case-sensitive">Gadget definition talk</namespace>
      <namespace key="2600" case="first-letter">Topic</namespace>
    </namespaces>
  </siteinfo>
  <page>
    <title>Q23306983</title>
    <ns>0</ns>
    <id>25317206</id>
    <revision>
      <id>314080616</id>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:49Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-create:0| */</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="102" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":[],"descriptions":[],"aliases":[],"claims":[],"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>rme46d1vubdyc2xqcnc7aqknoj80g83</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080623</id>
      <parentid>314080616</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:50Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetlabel-add:1|de */ The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="211" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":[],"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>37u5tvi7f913en91hv4wgs5n1vzq2m6</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080627</id>
      <parentid>314080623</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:51Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetlabel-add:1|en */ The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="321" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":[],"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>1mmcutwf4mylxroabwho7b4mc8340rh</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080633</id>
      <parentid>314080627</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:51Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbcreateclaim-create:1| */ [[Property:P31]]: [[Q13442814]]</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="629" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>9xp0n6r4aef4am2ebdthjmdvpeftb89</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080640</id>
      <parentid>314080633</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:53Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbcreateclaim-create:1| */ [[Property:P1476]]: The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="982" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>f869ve1eev5cpkn18bnyuaalh50nzys</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080641</id>
      <parentid>314080640</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:53Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbcreateclaim-create:1| */ [[Property:P356]]: 10.11646/phytotaxa.188.5.1</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="1250" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>5embsge8j1bxytvd3j717ar8wndgnnz</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080648</id>
      <parentid>314080641</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:55Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbcreateclaim-create:1| */ [[Property:P478]]: 188</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="1494" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>h98rwuuj6u7zuxu0qu454qjm95jev49</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080654</id>
      <parentid>314080648</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:56Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbcreateclaim-create:1| */ [[Property:P304]]: 241–250</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="1747" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>2knu769t9wliuysu63o9mwe67zyncjq</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080658</id>
      <parentid>314080654</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:57Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbcreateclaim-create:1| */ [[Property:P433]]: 5</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="1989" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>0ia2x1kxzzhvayyi43ir21h2owk9vi8</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080662</id>
      <parentid>314080658</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:58Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbcreateclaim-create:1| */ [[Property:P577]]: 17 December 2014</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="2369" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>h5ztssaka5897ffei3mqqfbxus9mklp</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080668</id>
      <parentid>314080662</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:59Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbcreateclaim-create:1| */ [[Property:P2093]]: Rui Bento Elias</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="2627" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>19bjkw8nziz3hdxfk9w8ocyl1aqm9sc</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080672</id>
      <parentid>314080668</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:27:59Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetqualifier-add:1| */ [[Property:P1545]]: 1</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="2813" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>6tcyap00i9oe0ppoi1ae70p8iikxhjh</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080676</id>
      <parentid>314080672</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:28:00Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbcreateclaim-create:1| */ [[Property:P2093]]: Eduardo Dias</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="3058" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>alez23xb19hcnp6k6bijxm7p6sxse5s</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080684</id>
      <parentid>314080676</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:28:02Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetqualifier-add:1| */ [[Property:P1545]]: 2</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="3244" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>m0uari397vf1cdl7vtuxfmjrkxvsfmv</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>314080689</id>
      <parentid>314080684</parentid>
      <timestamp>2016-03-20T17:28:03Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Succu</username>
        <id>109099</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbcreateclaim-create:1| */ [[Property:P1433]]: [[Q4807825]]</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="3555" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":[],"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>pvrun4ytra5gtvst1uwl20kyqkjvxnm</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>350992467</id>
      <parentid>314080689</parentid>
      <timestamp>2016-06-25T22:48:39Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Daniel Mietchen</username>
        <id>24057</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetdescription-add:1|en */ scientific article, #quickstatements</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="3606" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>htlixuk14flh5q93kotsymu5gc6pl1i</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>393486122</id>
      <parentid>350992467</parentid>
      <timestamp>2016-10-23T19:51:15Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Edoderoobot</username>
        <id>1554155</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ nl-description, [[User:Edoderoobot/Set-nl-description|python code]], logfile on https://goo .gl/BezTim</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="3664" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>ls9lfuiezim0o8cbgim8das60u2fa2p</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>399333001</id>
      <parentid>393486122</parentid>
      <timestamp>2016-11-01T10:31:17Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Edoderoobot</username>
        <id>1554155</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ cs description scientific article</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="3761" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>qjfn4y01m2ilmb9p6f0wg5m36bye3s5</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>400249979</id>
      <parentid>399333001</parentid>
      <timestamp>2016-11-03T03:12:42Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Edoderoobot</username>
        <id>1554155</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ nl description scientific article</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="3790" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>36gzdr513owe52i6cxm0oj3nswny1k6</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>402517000</id>
      <parentid>400249979</parentid>
      <timestamp>2016-11-06T23:47:04Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Edoderoobot</username>
        <id>1554155</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ fr description scientific article</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="3871" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>g5urpzpnpfrjfy6us9f79qsyot2n1wd</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>404026235</id>
      <parentid>402517000</parentid>
      <timestamp>2016-11-08T19:12:34Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Edoderoobot</username>
        <id>1554155</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ it description scientific article</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="3954" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>c59vq5cxqtpa4uqh432yaz21gw7flam</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>405438576</id>
      <parentid>404026235</parentid>
      <timestamp>2016-11-10T23:34:32Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Edoderoobot</username>
        <id>1554155</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ da description scientific article</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="4033" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>tep1akoyjr0hj5pvirld2lv9nbfjq27</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>406378102</id>
      <parentid>405438576</parentid>
      <timestamp>2016-11-12T21:02:04Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Edoderoobot</username>
        <id>1554155</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ sk description scientific article</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="4128" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>ak95b6rz8u8w74y7f0pets0pq58byce</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>417101691</id>
      <parentid>406378102</parentid>
      <timestamp>2016-12-16T19:59:32Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Edoderoobot</username>
        <id>1554155</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ pt description scientific article</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="4212" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>5n27brjhvdb39c5wtydb8iixajwfu95</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>424738676</id>
      <parentid>417101691</parentid>
      <timestamp>2017-01-06T07:36:28Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>ԱշոտՏՆՂ</username>
        <id>768608</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetdescription-add:1|hy */ գիտական հոդված</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="4325" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"a11c6abc590fb5a206c304a86281e6fa0ef6da76","datavalue":{"value":"10.11646\/phytotaxa.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>19z2tjmq7b0qpju225ucrnpdz2zfvxf</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>433381567</id>
      <parentid>424738676</parentid>
      <timestamp>2017-01-20T12:35:45Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>SuccuBot</username>
        <id>300311</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetclaimvalue:1| */ [[Property:P356]]: 10.11646/PHYTOTAXA.188.5.1, converted to ASCII upper case</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="4325" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>ill5yi2d8pnua6md6cibvph66xko7bs</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>507592283</id>
      <parentid>433381567</parentid>
      <timestamp>2017-06-26T20:57:46Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Sky xe</username>
        <id>1518055</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetdescription-add:1|ar */ مقالة علمية (نشرت في 17-12-2014), #quickstatements</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="4471" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>9srt59jawtqa2you1divfxalhcvxopd</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>509995632</id>
      <parentid>507592283</parentid>
      <timestamp>2017-06-30T00:52:51Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Sky xe</username>
        <id>1518055</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetdescription-add:1|de */ wissenschaftlicher Artikel (veröffentlicht am 17 Dezember 2014), #quickstatements</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="4573" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>eozg8fosdjuunkbzqw78twxthzi5d9c</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>548811975</id>
      <parentid>509995632</parentid>
      <timestamp>2017-08-29T18:04:20Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Liridon</username>
        <id>115508</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetdescription-add:1|sq */ artikull shkencor</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="4624" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>dfd50kp7qd8immfm8muk6e9ip0pidgp</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>550672672</id>
      <parentid>548811975</parentid>
      <timestamp>2017-09-02T17:18:36Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Emijrpbot</username>
        <id>6811</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ BOT - Adding descriptions (45 languages): ast, bg, ca, el, eo, es, et, fi, gl, he, hu, ja, ka, ko, lt, nan, nb, nn, oc, pl, pt-br, ro, ru, sr, sr-ec, sr-el, sv, tg, tg-cyrl, th, tl, tr, uk, vi, wuu, yue, zh, zh-cn, zh-...</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="7905" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>fc9khm7q2ocxgo2we7z08wgvl4yghra</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>783106426</id>
      <parentid>550672672</parentid>
      <timestamp>2018-11-06T07:34:49Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>PintochBot</username>
        <id>2907109</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetclaim-create:2||1 */ [[Property:P5875]]: 269875013, add [[Property:P5875|ResearchGate publication ID]]</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="8157" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}],"P5875":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P5875","hash":"64a655360a611af367e907f3b1dbf36c59c3888d","datavalue":{"value":"269875013","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1303D2C0-674E-4B62-B4A0-3420F87024B9","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>4fm26eq56yk7zoji6a6uow5reeovw0l</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>798255574</id>
      <parentid>783106426</parentid>
      <timestamp>2018-11-25T07:26:35Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Sic19</username>
        <id>2029201</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetlabel-add:1|en-gb */ The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae), #quickstatements; [[:toollabs:quickstatements/#/batch/5271|batch #5271]] by [[User:Sic19|]]</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="8273" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en-gb":{"language":"en-gb","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}],"P5875":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P5875","hash":"64a655360a611af367e907f3b1dbf36c59c3888d","datavalue":{"value":"269875013","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1303D2C0-674E-4B62-B4A0-3420F87024B9","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>62opcifa1t2uy06r7b5mcri1wbyy8ti</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>885630366</id>
      <parentid>798255574</parentid>
      <timestamp>2019-03-17T11:29:43Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>XabatuBot</username>
        <id>3062198</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetlabel-add:1|ast */ The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="8385" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en-gb":{"language":"en-gb","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"ast":{"language":"ast","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}],"P5875":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P5875","hash":"64a655360a611af367e907f3b1dbf36c59c3888d","datavalue":{"value":"269875013","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1303D2C0-674E-4B62-B4A0-3420F87024B9","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>38g7bzkqizmshewfo277t3xdufip490</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>885630375</id>
      <parentid>885630366</parentid>
      <timestamp>2019-03-17T11:29:43Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>XabatuBot</username>
        <id>3062198</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetdescription-set:1|ast */ artículu científicu espublizáu en 2014</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="8409" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en-gb":{"language":"en-gb","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"ast":{"language":"ast","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu espubliz\u00e1u en 2014"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}],"P5875":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P5875","hash":"64a655360a611af367e907f3b1dbf36c59c3888d","datavalue":{"value":"269875013","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1303D2C0-674E-4B62-B4A0-3420F87024B9","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>j277hf7pguaqrjetboatxgmdjytbhpa</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>908577869</id>
      <parentid>885630375</parentid>
      <timestamp>2019-04-10T03:12:24Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Renamerr</username>
        <id>2883061</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetdescription-set:1|uk */ наукова стаття, опублікована в грудні 2014, #quickstatements</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="8532" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en-gb":{"language":"en-gb","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"ast":{"language":"ast","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"\u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu espubliz\u00e1u en 2014"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0432 \u0433\u0440\u0443\u0434\u043d\u0456 2014"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}],"P5875":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P5875","hash":"64a655360a611af367e907f3b1dbf36c59c3888d","datavalue":{"value":"269875013","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1303D2C0-674E-4B62-B4A0-3420F87024B9","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>gtdpkk229gwidrqkg1a5z80r44dq2a5</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>970178784</id>
      <parentid>908577869</parentid>
      <timestamp>2019-06-28T01:05:52Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>ԱշբոտՏՆՂ</username>
        <id>2693608</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ hy:description:2014 թվականի դեկտեմբերին հրատարակված գիտական հոդված</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="8714" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en-gb":{"language":"en-gb","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"ast":{"language":"ast","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"2014 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b \u0564\u0565\u056f\u057f\u0565\u0574\u0562\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu espubliz\u00e1u en 2014"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0432 \u0433\u0440\u0443\u0434\u043d\u0456 2014"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}],"P5875":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P5875","hash":"64a655360a611af367e907f3b1dbf36c59c3888d","datavalue":{"value":"269875013","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1303D2C0-674E-4B62-B4A0-3420F87024B9","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>o44k9eqn3vivchcgel10n09my2tgtnn</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>980971744</id>
      <parentid>970178784</parentid>
      <timestamp>2019-07-17T10:20:16Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>ԱշբոտՏՆՂ</username>
        <id>2693608</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbeditentity-update:0| */ hy:description:2014 թվականի դեկտեմբերին հրատարակված գիտական հոդված, hyw:description:2014 թուականի Դեկտեմբերին հրատարակուած գիտական յօդուած</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="9029" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en-gb":{"language":"en-gb","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"ast":{"language":"ast","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"2014 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b \u0564\u0565\u056f\u057f\u0565\u0574\u0562\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu espubliz\u00e1u en 2014"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0432 \u0433\u0440\u0443\u0434\u043d\u0456 2014"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"},"hyw":{"language":"hyw","value":"2014 \u0569\u0578\u0582\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b \u0534\u0565\u056f\u057f\u0565\u0574\u0562\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0561\u056e \u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0575\u0585\u0564\u0578\u0582\u0561\u056e"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}],"P5875":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P5875","hash":"64a655360a611af367e907f3b1dbf36c59c3888d","datavalue":{"value":"269875013","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1303D2C0-674E-4B62-B4A0-3420F87024B9","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>rliun64675jzk5739w98z5mxpyd3jyw</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>1123238882</id>
      <parentid>980971744</parentid>
      <timestamp>2020-02-25T05:13:12Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Akbarali</username>
        <id>2139413</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetdescription-add:1|ml */ ശാസ്ത്ര പ്രബന്ധം, #quickstatements; #temporary_batch_1582436135342</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="9154" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en-gb":{"language":"en-gb","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"ast":{"language":"ast","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"2014 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b \u0564\u0565\u056f\u057f\u0565\u0574\u0562\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu espubliz\u00e1u en 2014"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0432 \u0433\u0440\u0443\u0434\u043d\u0456 2014"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"},"hyw":{"language":"hyw","value":"2014 \u0569\u0578\u0582\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b \u0534\u0565\u056f\u057f\u0565\u0574\u0562\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0561\u056e \u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0575\u0585\u0564\u0578\u0582\u0561\u056e"},"ml":{"language":"ml","value":"\u0d36\u0d3e\u0d38\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d30 \u0d2a\u0d4d\u0d30\u0d2c\u0d28\u0d4d\u0d27\u0d02"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}],"P5875":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P5875","hash":"64a655360a611af367e907f3b1dbf36c59c3888d","datavalue":{"value":"269875013","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1303D2C0-674E-4B62-B4A0-3420F87024B9","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>qk6lac4d3cv6ay1q56zcyhtkoq32d9x</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>1438143566</id>
      <parentid>1123238882</parentid>
      <timestamp>2021-06-09T08:43:38Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Al Riaz Uddin Ripon</username>
        <id>2859315</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetdescription-add:1|bn */ বৈজ্ঞানিক নিবন্ধ, [[:toollabs:quickstatements/#/batch/56357|batch #56357]]</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="9279" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en-gb":{"language":"en-gb","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"ast":{"language":"ast","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"2014 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b \u0564\u0565\u056f\u057f\u0565\u0574\u0562\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu espubliz\u00e1u en 2014"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0432 \u0433\u0440\u0443\u0434\u043d\u0456 2014"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"},"hyw":{"language":"hyw","value":"2014 \u0569\u0578\u0582\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b \u0534\u0565\u056f\u057f\u0565\u0574\u0562\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0561\u056e \u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0575\u0585\u0564\u0578\u0582\u0561\u056e"},"ml":{"language":"ml","value":"\u0d36\u0d3e\u0d38\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d30 \u0d2a\u0d4d\u0d30\u0d2c\u0d28\u0d4d\u0d27\u0d02"},"bn":{"language":"bn","value":"\u09ac\u09c8\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09a8\u09bf\u09ac\u09a8\u09cd\u09a7"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}],"P5875":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P5875","hash":"64a655360a611af367e907f3b1dbf36c59c3888d","datavalue":{"value":"269875013","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1303D2C0-674E-4B62-B4A0-3420F87024B9","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>98xcicx1ie0p8gzkviq9mpy5oex0rat</sha1>
    </revision>
    <revision>
      <id>1456381833</id>
      <parentid>1438143566</parentid>
      <timestamp>2021-07-08T17:59:08Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Yahya</username>
        <id>2936408</id>
      </contributor>
      <comment>/* wbsetdescription-add:1|af */ wetenskaplike artikel, [[:toollabs:quickstatements/#/batch/58874|batch #58874]]</comment>
      <model>wikibase-item</model>
      <format>application/json</format>
      <text bytes="9334" xml:space="preserve">{"type":"item","id":"Q23306983","labels":{"de":{"language":"de","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en":{"language":"en","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"en-gb":{"language":"en-gb","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"},"ast":{"language":"ast","value":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"scientific article"},"nl":{"language":"nl","value":"wetenschappelijk artikel (gepubliceerd op 17.12.2014)"},"cs":{"language":"cs","value":"v\u011bdeck\u00fd \u010dl\u00e1nek publikovan\u00fd v roce 2014"},"fr":{"language":"fr","value":"article scientifique (publi\u00e9 2014\/12\/17)"},"it":{"language":"it","value":"articolo scientifico (pubblicato il 2014\/12\/17)"},"da":{"language":"da","value":"videnskabelig artikel (udgivet  2014\/12\/17)"},"sk":{"language":"sk","value":"vedeck\u00fd \u010dl\u00e1nok (publikovan\u00fd 2014\/12\/17)"},"pt":{"language":"pt","value":"artigo cient\u00edfico (publicado na 2014\/12\/17)"},"hy":{"language":"hy","value":"2014 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b \u0564\u0565\u056f\u057f\u0565\u0574\u0562\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0570\u0578\u0564\u057e\u0561\u056e"},"ar":{"language":"ar","value":"\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 (\u0646\u0634\u0631\u062a \u0641\u064a 17-12-2014)"},"de":{"language":"de","value":"wissenschaftlicher Artikel (ver\u00f6ffentlicht am 17 Dezember 2014)"},"sq":{"language":"sq","value":"artikull shkencor"},"ko":{"language":"ko","value":"2014\ub144 \ub17c\ubb38"},"tg-cyrl":{"language":"tg-cyrl","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"sr-el":{"language":"sr-el","value":"nau\u010dni \u010dlanak"},"bg":{"language":"bg","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u044f"},"es":{"language":"es","value":"art\u00edculo cient\u00edfico publicado en 2014"},"lt":{"language":"lt","value":"mokslinis straipsnis"},"vi":{"language":"vi","value":"b\u00e0i b\u00e1o khoa h\u1ecdc"},"ru":{"language":"ru","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c\u044f"},"ast":{"language":"ast","value":"art\u00edculu cient\u00edficu espubliz\u00e1u en 2014"},"ka":{"language":"ka","value":"\u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10ea\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10dd \u10e1\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8\u10d0"},"zh-my":{"language":"zh-my","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"sr":{"language":"sr","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"ca":{"language":"ca","value":"article cient\u00edfic"},"zh-hk":{"language":"zh-hk","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"sr-ec":{"language":"sr-ec","value":"\u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0430\u043a"},"he":{"language":"he","value":"\u05de\u05d0\u05de\u05e8 \u05de\u05d3\u05e2\u05d9"},"tg":{"language":"tg","value":"\u043c\u0430\u049b\u043e\u043b\u0430\u0438 \u0438\u043b\u043c\u04e3"},"nan":{"language":"nan","value":"2014 n\u00ee l\u016bn-b\u00fbn"},"sv":{"language":"sv","value":"vetenskaplig artikel"},"zh-hant":{"language":"zh-hant","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"eo":{"language":"eo","value":"scienca artikolo"},"yue":{"language":"yue","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"zh-hans":{"language":"zh-hans","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nn":{"language":"nn","value":"vitskapeleg artikkel"},"pt-br":{"language":"pt-br","value":"artigo cient\u00edfico"},"hu":{"language":"hu","value":"tudom\u00e1nyos cikk"},"et":{"language":"et","value":"teaduslik artikkel"},"zh-tw":{"language":"zh-tw","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"oc":{"language":"oc","value":"article scientific"},"el":{"language":"el","value":"\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf"},"tr":{"language":"tr","value":"bilimsel makale"},"zh-cn":{"language":"zh-cn","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"nb":{"language":"nb","value":"vitenskapelig artikkel"},"zh-mo":{"language":"zh-mo","value":"2014\u5e74\u8ad6\u6587"},"gl":{"language":"gl","value":"artigo cient\u00edfico"},"pl":{"language":"pl","value":"artyku\u0142 naukowy"},"th":{"language":"th","value":"\u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c"},"tl":{"language":"tl","value":"artikulong pang-agham"},"ro":{"language":"ro","value":"articol \u0219tiin\u021bific"},"zh-sg":{"language":"zh-sg","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"uk":{"language":"uk","value":"\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0432 \u0433\u0440\u0443\u0434\u043d\u0456 2014"},"zh":{"language":"zh","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"ja":{"language":"ja","value":"2014\u5e74\u306e\u8ad6\u6587"},"wuu":{"language":"wuu","value":"2014\u5e74\u8bba\u6587"},"fi":{"language":"fi","value":"tieteellinen artikkeli"},"hyw":{"language":"hyw","value":"2014 \u0569\u0578\u0582\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b \u0534\u0565\u056f\u057f\u0565\u0574\u0562\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0561\u056e \u0563\u056b\u057f\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0575\u0585\u0564\u0578\u0582\u0561\u056e"},"ml":{"language":"ml","value":"\u0d36\u0d3e\u0d38\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d30 \u0d2a\u0d4d\u0d30\u0d2c\u0d28\u0d4d\u0d27\u0d02"},"bn":{"language":"bn","value":"\u09ac\u09c8\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09a8\u09bf\u0995 \u09a8\u09bf\u09ac\u09a8\u09cd\u09a7"},"af":{"language":"af","value":"wetenskaplike artikel"}},"aliases":[],"claims":{"P31":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P31","hash":"29465f78f13add11b617f0de4ade56cd1122c19c","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":13442814,"id":"Q13442814"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$5B4C4429-6841-4CF5-A675-81614916A09D","rank":"normal"}],"P1476":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1476","hash":"98bf01cd5d55c06731a18dff23f4d2000fe02262","datavalue":{"value":{"text":"The recognition of infraspecific taxa in Juniperus brevifolia (Cupressaceae)","language":"en"},"type":"monolingualtext"}},"type":"statement","id":"Q23306983$395FAAAA-6995-41DF-95DA-0E07BFB3908B","rank":"normal"}],"P356":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P356","hash":"0cc123f5cf85877fe6e2d33697108c5d1fc758b7","datavalue":{"value":"10.11646\/PHYTOTAXA.188.5.1","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$32A6A22C-9090-4AE6-8FED-3106CB7BF398","rank":"normal"}],"P478":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P478","hash":"dbb0d4397204d3389944fc92263e8eb0c3ae9991","datavalue":{"value":"188","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$EE6580B2-0F12-4FAA-86D7-03C45CAA86E7","rank":"normal"}],"P304":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P304","hash":"4db5e9d179ba27aa2485bd8f42df286d427382ba","datavalue":{"value":"241\u2013250","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1C192387-048E-4485-BF0E-5C70CEDCE69D","rank":"normal"}],"P433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P433","hash":"2ecad66b725d7ef06d56fe39227d55e9eb5f17e6","datavalue":{"value":"5","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$D2FC52B2-26D8-4690-AD64-ADAA5A8716DD","rank":"normal"}],"P577":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P577","hash":"a40f60473889c08b901dc9c97ce5d9b6bbc3387a","datavalue":{"value":{"time":"+2014-12-17T00:00:00Z","timezone":0,"before":0,"after":0,"precision":11,"calendarmodel":"http:\/\/www.wikidata.org\/entity\/Q1985727"},"type":"time"}},"type":"statement","id":"Q23306983$44C1013E-BD60-4075-A1DA-9EDADBD4D293","rank":"normal"}],"P2093":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"3dbf628e08c8084b68ab8dc3507e55ffcc748c1e","datavalue":{"value":"Rui Bento Elias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"2a1ced1dca90648ea7e306acbadd74fc81a10722","datavalue":{"value":"1","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$286B8F6A-0977-43EE-A341-B2D4A53083B5","rank":"normal"},{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P2093","hash":"5d430d050e90ada98c7697cbe4e6b36a84ec8a6f","datavalue":{"value":"Eduardo Dias","type":"string"}},"type":"statement","qualifiers":{"P1545":[{"snaktype":"value","property":"P1545","hash":"7241753c62a310cf84895620ea82250dcea65835","datavalue":{"value":"2","type":"string"}}]},"qualifiers-order":["P1545"],"id":"Q23306983$5EE6FB81-0453-4B85-9876-166B098D4E9D","rank":"normal"}],"P1433":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P1433","hash":"6513c72f7e03aa08eecaedf66e9e1bc83d54227d","datavalue":{"value":{"entity-type":"item","numeric-id":4807825,"id":"Q4807825"},"type":"wikibase-entityid"}},"type":"statement","id":"Q23306983$8DE52EF0-20C6-4898-AA0F-AC7BF9C6B62F","rank":"normal"}],"P5875":[{"mainsnak":{"snaktype":"value","property":"P5875","hash":"64a655360a611af367e907f3b1dbf36c59c3888d","datavalue":{"value":"269875013","type":"string"}},"type":"statement","id":"Q23306983$1303D2C0-674E-4B62-B4A0-3420F87024B9","rank":"normal"}]},"sitelinks":[]}</text>
      <sha1>adyhhi9rgip1twqqcurmt4klitcgvm3</sha1>
    </revision>
  </page>
</mediawiki>
